\chapter{Cruz Pineda Fernando}
  {\Large Nombre: Fernando Cruz Pineda}\\
  \textbf{¿Por qué elegí estudiar Ciencias de la Computación?}\\
  Elegí esta carrera porque me interesa el estudio de algoritmos para la resolución de problemas desde un enfoque computacional, igualmente me interesa la programación y el desarrollo de software.\\
  \textbf{¿Qué me gusta hacer en mi tiempo libre?}\\
  Me gusta programar y ver series de comedia (mi sitcom favorita es Community).\\
  
